會唔會有多重人格/解離症嘅巴打

想知道你地眼中嘅世界係點
係咪記憶同知識係咪共享?
會唔會同其他人格傾計?

屌你老母留名